全民團結啦....醫護罷工一定輸民意......輸埋香港人

要對準政權呀
你醫護罷工最終受害只係香港人
高官政權不痛不癢
過左半年你地仲未醒覺，死香港人政府根本無所謂

著名「認輸師」開post95%以上有個「輸」字，起底大開眼界
會員 #14941 - 你認真就輸了 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

凌晨大搜捕...今次要輸了... 大搜捕呀!!! - #1

今日慘敗....唔夠揪！黑警戰術太勁！ - #1

就黎輸....開始淡化了..... - #1

勇武唔夠，真大鑊，今次就黎輸....... - #1

十一遊行又被反對.....唉今次輸得... - #1

意見及舉報：

係呀係呀係呀輸你老母

又係你隻五毛

又開工

醫護罷工，我第一個不割。

樓主係專業五毛，專吹失敗風

-0-0

過主啦五毛 屌你老母